統一口徑，以後叫黑警做屎蟲好無？

唔好再叫黑警，黑社會
佢地已經免疫晒。

以後一齊大叫佢地係屎蟲
係學校見到狗仔狗女，就話佢老豆係屎蟲。

睇下佢地仲點抬起頭做人。

駛閪，你是但up個名個個都知你講緊佢地啦
反正成隊警賊無好野

你今晚10點試下喺窗口嗌，睇下反應點啦

最好改啲嗌起嚟唔會聽錯嘅名 - 好似"警察 之恥" (嗌到似"警察 支持")呢啲就盡量避免

食屎狗

藍屍黑警一律屎蟲